假設真係攬炒出老解加起集中營, 和理非既你會點

到時會唔需要法庭 前線基本上死得 入硬集中營

但如果你係和理非, 暫時未拉到你

你會點做

Del facebook, 當以前講過既野無講過

唔認自己反過送中, 只求苟且偷生

定係會仰然抬首, 你要拉就拉, 我唔會出賣以前既自己

你諗得香港人太好，大部分港豬有工番就得

我真心驚
d 同事話今次輸左既話 基本上會入集中營, 睇下係大d 定細d

想人帶口罩 自己做多一步

全港大逃亡,走去外國組建流亡政府

落地撚狗

覺得開心
諗起藍絲啲股票跌到仆街其實都幾興奮

游水偷渡去台灣

日日人鏈

可能會變番 2016年-2018年 呢段時間咁

個個香港人都不問世事, 去深圳飲下喜茶算數

冇可能變得返 中共點會放過你?

唔通中共會將700萬香港人捉哂去集中營咩

主要都係捉 前線勇武 去集中營, 大約一兩萬人左右啦........

其他和理非 + 政治冷感港豬 繼續在中共打壓下生活

唔好傻啦 一定全方位加強打壓控制

去到攬炒依一步
一係就消極反抗，盡量同個社會割裂
一係移民
一係You can't beat them, join them.

點解一定唔會？

我覺得 未去到呢步 和理非仲未知抗議避免唔到流血 以為叫吓口號就贏到民主咩

唔好天真, 一定秋後算帳
呢個係中共既做法

變勇武

敵明我暗。